[夜訓撚入]點樣訓練自己訓少啲

唔夠時間用

秘訣就係訓少d

我呢期每日訓得5個鐘都好辛苦 勸你唔好試

睇過鬼佬做實驗
佢target 訓5個鐘
頭2個禮拜 成個人都係失魂狀態 頭痛到爆炸
之後身體開始習慣 就成功了

同埋佢每日都會午睡 20-30分鐘左右

唔洗練
較鬧鐘早d起身

好撚訓得 攰起上黎訓12個鐘-13個鐘
要求唔高 想練到攰同唔攰都只訓7-8個鐘都有啲難 放假較8個鐘鬧鐘會無動力起身之後訓夠10個鐘

無得訓練 呢d 野天生嘅

無得訓練，天生，只可盡量定時訓\起身。董建華夠朝七晚十一啦，咪又係腳痛落台。

朝7晚十一 咪訓成16鐘

人肉鬧鐘咪得